移英國有冇買醫保？

未有bno visa 前，未買到NHS 。過去有咩頭暈頭痛睇醫生入院咁點算

買邊間？定旅遊保險都得